民建聯正式同何君堯割席（已出post)

民建联这是什么意思，反对幪面法是想包庇暴徒吗？太可恶了原来是和黑衣人同一伙人
下届一票不投民建联
#hohoye#

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

100萬題目
究竟民建聯係咩立場

想挽回民意，但事實上點挽都挽唔撚到

冇立場 跟政府

而家政府建制都開始割佢
condom

樓主tg搵搵我，想搵你一齊黐悉尼撕紙蝗
tg：laggingforever

何妖=黑社會
唔分藍黃

呢d 推出去
分化佢地